{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047327",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산 국제시장 국제통닭 언양점"
    },
    "text": "蔚州郡彦陽邑上芳川2ギルの23に位置する釜山国際市場国際チキン彦陽店では、様々なメニューを販売しています。 お店の位置は西部里サムスンアパートの裏門CUコンビニの隣の建物1階です。 主なメニューにはフライドチキン、ホットフライドチキン、カンプンチキン、ヤンニョムチキン、ニンニク醤油チキン、オニオンチキン、タットリタン、砂肝のフライ、カンプントンチプ、熱い鶏モミジ、ねぎチキンなどがあります。 各メニューの価格はフライドチキンが19,000ウォン、ホットフライドチキンが20,000ウォン、カンプンチキンとヤンニョムチキンがそれぞれ21,000ウォンです。 ニンニク醤油チキンは21,000ウォン、玉ねぎチキンは22,000ウォンで販売されます。 タットリタンは24,000ウォン、砂肝のフライは11,000ウォン、カンプン砂肝は13,000ウォンで販売され、辛い鶏モミジとねぎチキンはそれぞれ13,000ウォンと21,000ウォンです。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "このお店は釜山国際市場国際チキン彦陽店で、蔚州郡彦陽邑上芳川2ギルの23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店の主なメニューにはフライドチキン、ホットフライドチキン、カンプンチキン、ヤンニョムチキン、ニンニク醤油チキン、オニオンチキン、タットリタン、砂肝のフライ、カンプントンチプ、熱い鶏モミジ、ねぎチキンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットフライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットフライドチキンの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンチキンとヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプンチキンとヤンニョムチキンの値段はそれぞれ21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油チキンの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "玉ねぎチキンの値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タットリタンの値段は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砂肝のフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "砂肝のフライの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプン砂肝の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプン砂肝の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い鶏モミジの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い鶏モミジの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ねぎチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ねぎチキンの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何時まで営業していますか？",
            "answer": "このお店は営業時間についての情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 483
    }
}